唱歌點樣先可以練到張學友個個level

真係好好聽

你本身唱開歌？

沖涼個陣會唱返兩句

學友都話自己冇乜特別練 呢d野係天生

頭先唔小心聽到遙遠的她一句仔就連續聽幾次先夠喉

可以試下問下張學友

唔使練 上唔到

個個都練到就無張學友啦

學友都係跟我學唱歌

下世啦 傻鳩

學友係學界水平

撚係

勁